阿里山的姑娘美如水啊，阿里山的老衲壯如山啊～

0回覆 真陰公

老子認同